中撚左錢

中撚埋右

快d攞獎

呢D咪認真制作囉，一大篇文